科茨·埃利斯想要“重新定義”市長的角色，使其在社交媒體上更直言不諱地談論組成服務和營銷城市。 在藍色N.Va。 2020年10月28日，華盛頓郵報，民主黨人覬覦長期由共和黨佔據的市長席位 
 2012年民主黨委員會的一次失敗是由馬特·科斯特林斯基(Mat Kostrinsky)發起的，他在初選時為布里的競選團隊工作，現在仍是他的堅定支持者。 民意調查顯示，市長競選激烈，民主黨後共和黨時代的前途一片混亂 
 她還直言不諱地表示，疫情期間學校需要重新開放。 薩克拉門託報道:聖地亞哥兩個競爭最激烈的州|Sara Libby | 2020年10月23日|聖地亞哥之聲 
 自從巴雷特的提名發生在魯斯·巴德·金斯伯格(Ruth Bader Ginsburg)去世僅一週後，民主黨人就一直在直言不諱地談論最高法院由保守派佔多數的後果。 參議院司法委員會決定推進對艾米·康尼·巴雷特的提名克里斯汀·韋斯特·薩瓦莉2020年10月22日|Essence.com 
 儘管國會中一些直言不諱的保守派批評者可能不同意這一觀點，但Facebook的真正問題在於保留在網上的內容——而不是刪除的內容。 Facebook有爭議的監管委員會開始審查內容審核案件，2020年10月22日 
 海沃德告訴我:“當我出櫃時，我驚恐地意識到，我父親曾公開反對這種生活方式。” 感謝上帝! 對教會來說，這個變性女人只是個蕩婦|Emily Shire | 2014年10月22日|每日野獸 
 在那之前，我將繼續盡我的責任，公開譴責那些聲稱以我的信仰名義行事的人。 為什麼穆斯林更恨恐怖主義? Dean Obeidallah 2014年8月12日 
 不過，儘管很少有議員公開反對該協議，但它在智庫界也受到了一些批評。 這是一個奇蹟! 國會就退伍軍人改革法案達成妥協Tim Mak | 2014年7月29日 
 但披頭士和海灘男孩的歌聲之所以如此引人注目，是因為他們可以用自己的聲音相互融合。 樂隊的“搖滾時代”是有史以來最偉大的現場專輯|Andrew Romano | 2013年10月14日|DAILY BEAST 
 哈馬斯口頭上反對恢復談判，反對他們沒有被邀請參加聚會。 巴勒斯坦“各地”將就任何與以色列的協議投票|Maysoon Zayid | 2013年9月9日|DAILY BEAST 
 任何可以用來確立口頭參加任何宗教服務的適當性的論據在這裡都是可用的。 契約條例|約翰·坎寧安 
 他們用思想衝動交談，既不能發出聲音，也聽不到別人發出聲音。 詹姆遜衛星|尼爾·羅納德·瓊斯 
 要用聲音表達，甚至要理解吉卜林，都需要對獨白的特點有所欣賞。 勃朗寧與戲劇獨白。 美國咖喱 
 去拜訪每一個成員的家，勸他們在口頭和私下裡禱告，並做一切家庭的事。 耶穌基督後期聖徒教會的歷史|約瑟夫·史密斯 
 去拜訪每一個成員的家，勸勉他們在口頭和私下裡禱告，並做一切家庭的事。 耶穌基督後期聖徒教會的歷史|約瑟夫·史密斯